# Assistent-demo

## Подготовка

Для того чтобы запустить данный проект, необходимо установить на компьютере:

* [Node.js](https://nodejs.org/en/) - используйте инсталлятор.

## Локальная установка

* Склонируейте или скачайте данный репозиторий, затем в директории проекта в консоли запустите `$ npm install` для установки всех зависимостей

## Использование

* `$ npm run serve` - разработка проекта
* `$ npm run build` - создание готового билда в папку `dist`
